<文宣組入> 沙田凱旋係民意核彈

有冇手足可以將呢條片前，加上警察行過比18區街坊屌做街老鼠。做個強烈對比，傳到去popo 陣營係好傷士氣的。佢地一路仲相信自己係保護市民好受歡迎，要血淋淋咁打擊佢地士氣，殘酷既現實永遠最有用，唔洗好似藍絲咁作野煸情

證明無人割之餘仲好多人支持

仲有之前美孚段片

推

班冷氣軍師呢？

日日出po話前線由六月九輸到今日嗰班冷氣房民意代表呢？

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

民意

邊條?

有冇手足識剪片，大家幫手準備素才，popo 過街老鼠片

起曬雞皮

剪段片出嚟去狗局前面播
對付班狗就要玩心理層面

呢條片其實可以俾美國啲政客睇吓

仲要有bgm

美孚都試過一樣鼓掌歡迎，但段片較遠同行落地鐵站

地鐵站入口嗰條?

有班手足入美孚站走, 跟住成班街坊拍哂手指哂路叫佢地快啲走, 又係好正
希望有文宣剪埋一齊, 再拍落街坊屌爆啲黑警做比較

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

勇武得到市民支持係好事
但希望勇武知道愈多人支持行事就愈要冷靜謙虛
市民愈支持你就愈會睇住你既行動
唔想見到市民支持既人變左差佬

民意所歸
香港人加油!

美孚街坊夾道歡迎義士 段片都好正

無錯，日日狗屋門口搞放影會，係小學中學門口播比小狗仔睇

真正唔割係街坊，冷氣軍師收聲

搵人po上twitter

Reddit 推上popular

打狗打得好，就係咁簡單！

push

我71 打後見到強攻立法會，衝突，啲冷氣軍師係直播叫唔好，要走，失民心，到今時今日班軍師宜家收哂皮，屌老尾信佢地就死得啦

尋日主要留意荃灣同尖咀

其實沙田尋晚乜事

攻心為上
等班POPO都唔知自己為咩野戰鬥

放心啦popo同藍絲一早知呢條片既存在

等緊條片

認真 當街坊戰都見到啲人咁勇
就知咩事
要割一早割咗

正義之師

Push

型撚到

I love 勇武
不受傷 不被捕

文宣已經做咗嘢啦

我覺得唔洗bgm，背後d歡呼聲都好夠，你啲bgm遮左...遮埋光復香港時代革命...

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 825荃葵青遊行 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

沙田夜晚比街坊屌走嗰條片可以做比較

剪刀專才召喚

係囉
當場既歡呼聲同掌聲已經係激昂既bgm

佢哋真係好煩 勇武已經盡曬力 每一次做好自己本分 個班冷氣軍事就成日試”不如停止曬所有地區戰” “點解又送頭” “點解又唔救人”大佬呀 勇武都係人 都係平民嚟架炸 要幾多勇氣先企到出嚟保護大家 點知佢哋又講埋曬啲風涼話

好感動

不要說推，試說
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

828 國泰城（826取消）
828 metoo
831 民陣
9月之後 場場機場
92 三罷

我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

828 國泰城（826取消）
828 metoo
831 民陣
9月之後 場場機場
92 三罷

真心 而個真係要搞

沙田友一向高汁

好多藍屍睇到呢條片都好絕望

等班狗仲以為自己正義之師

好波

睇完就知真正既民意喺

有冇link？

依條片好重要，一定要推上國際文宣戰線

求link

冷氣軍師

加埋音樂，睇到喊

多謝咁多位手足

各區都要多做

做咩撚嘢加音樂 搞到假哂成件事

網上講幾多都冇用
落街迎接凱凱勇士係最好既支持

想睇美孚個段片

佢地有生果同大媽歡迎

811果日！好似有線定now直播

推到多幾個角度嘅片
咁多街坊應該好多人影咗

唔洗加音樂啦
已經夠哂
有歡呼聲拍掌聲

真心好感動

其實到今日已經唔會再懷疑勇武會輸民意

真

小弟屋企人表示好心累
因為成日都見到前線俾人拉俾人打
反擊同被擊嘅比例係 1:9

灰到唔想睇新聞同直播
哩啲就係一部分嘅民意

一齊嚟！一齊走！

美孚人

真係喊咗
宜家沙田新城市都係香港人

818就係話畀你聽，幾勇武都唔割

多謝手足

你用呢句開新post吧

要原片，唔要bgm造假

原片力量強好多

推唔到都要推

仆街 感動啊屌

支持

啱，一切要有民意授權

可以同呢條擺埋一齊！市民見到警察嘅第一身反應！

仲可以同撐警班人做對比
高下立見

好撚感動

要點剪

有見地

818集到百七萬人已經向全世界証明左
呢Ｄ規模的集氣場面都要大做的話，會令人誤以為冇其他野好講．

仲要配埋樂

一班黑衣示威者退回沙田(唔知係沙田手足返屋企、定轉場)
路過新城市，受現時市民英雄式歡迎

Salute

屌係公司眼濕濕

明白 佢地心情
相信好多香港人 都好累

休息幾日 抖抖
之後鼓勵返屋企人
條路重有好長
既然街上的後生仔都未放棄
我地都唔應該放棄
一定要支持到底
加油

屌你，真係睇到喊

已share

點解可以影相

去推

麻煩了文宣

多左

612 721 811

依啲就係民意

人與狗之區分

連埋美孚段片，再對比埋同班狗打氣既係班黑社會

真係好激勵人心班前線打完仗，凱旋歸來嗰種支持真係好重要

香港版凱旋門

推唔到，上youtube讚 =.=

Touching

跨欄捉到罰錢咋嘛冇案底

根本就係民心所在

根本我哋就係民意 我哋係大多數

感動

可唔可以整條片再係YouTube落廣告

要同埋巴士市民見到狗嗰段比較

be humble la 驕兵必敗

希望香港真係有凱旋既一日

配樂不妨煽情啲
但唔好太大聲
片尾擺乜口號？
使唔使搞埋英雄儀式：

【國際戰綫+英文文宣】好多同今次運動有關嘅 wiki page 都未被翻譯做英文

好撚型

掟上twitter話俾啲三毛知未

感動都我咸左岀黎

眾籌落廣告啦 藍絲落得點解我地唔得

呢條片百屌不厭

其實琴日睇live 見到佢地玩火果下我有少少想割
想割既原因唔係覺得呢個行為錯，而係瞄唔準d 狗
仲有一下爭d 燒到記者既時候真係怯一怯

唔支持陣地戰嘅人，係因為見到前線俾人拋棄，睇到好灰啫。如果幾時見到警察俾人打返轉頭，相信大家就會士氣高漲，好支持陣地戰。

Btw,屌班食花生、塞住前線走佬嘅仆街。光環就佢哋拎，真勇武就俾人拉晒。

的確係咁
我唔buy 死守陣地都係因為次次一死守就會見到有手足俾popo 大大力咬

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

828 機場；831 中聯辦；9月1 機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

次次睇親條片都諗起天琦個句「我係咪真係可以肩負香港嘅命運 去成為你地嘅英雄呢」

屌，呢個光環唔知係犧牲左幾多前線嘅真勇武換返黎
唔可以放棄俾人拉嘅義士

配樂加返首支國國歌 會唔會激死班藍
不過支國國歌

搵人合併2條片一齊播，一邊呢條，另一邊街坊屌狗

推！

其實８１８都證明民意不可逆

痴撚線！ 有CNN記者想攞沙田柚歡迎前線條片既授權！推到拍片者見到！

facebook 既片真係最好backup

好感動diu

其實popo都開始意識到呢件事，一開始唔會亂搞街坊因爲驚搞到啲唔關事嘅
而家理撚得你，既然大部分人都反警咁就有殺錯冇放過，邊個阻住即打

有冇片？

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

828 國泰城（826取消）；828 metoo 831 中聯辦；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

Agg

唔太識剪 幫推
如果分左右畫面
左畫左聲 - 屌黑社會
右畫右聲 - 勇武凱旋回歸
用英文TITLE

cut music

真係好型
#核彈都唔割

叫犬隻問下有沒試過咁俾街坊路人歡迎過

英雄

之後佢地就話班街坊係示威者扮

首歌咁epic
btw

唔知混係入面做鬼既會咩心情呢

it's not perfect but acceptable, will do better

明白呀，所以不割！

不過真係可唔可以瞄準d

琴日陣地戰其實一開頭氣氛好好 前線同班狗距離五六十米 大家都有決心推前防線 當時好多人都有共識今日目標係打狗救人 係後尾見到水炮車個陣 前線都有共識係唔守 加上有人走上黎話後面已經走曬 叫前線走 所以前線先將個防線退後 退後完之後好多都入咗商場 應該只有少部份留底咗 本來仲以為啲人開始散 係後尾撤咗之後睇tg話楊屋道好多人俾人拉咗先知原來個到仲有人守緊只能夠話前後排溝通真係不足

屌，幾廿歲男人老狗係咁喊添

睇到喊左

tui

邊個咁講就即刻叫佢搞新城市
成個商場請一大班演員支持港獨

唔好加音樂咁柒啦
原聲咪幾好

仲有美孚個段

popo 而家既你地 過街老鼠黎架咋

冇bgm仲好其實

其實我好愛為我哋擋子彈嘅前線

每次睇都想喊

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

diu 加 BACKGROUND MUSIC喊死我

民意所向

有段係西灣河啲街坊係到屌狗 佢地一走就歡呼唔知岩唔岩用

真心尊敬義士

你可以屌佢地做得唔好 但都唔係割呀嘛 唔好萌生"割"呢個念頭

cryed

加埋BGM落去 好正

sorry
我收番

建議每次都揾d大ge地鐵站做（九龍塘、九龍灣、將軍澳、太古之類），手足又安全、咩人都可以參加，出黎個效果又好睇。最緊要都係想同所有黑衣人講聲我地永遠支持佢地。

好正

乜鳩都核彈
核彈咁撚廉價架咩

好滾動

另一個point係我地啲手足好有禮貌 鞠曬躬咁
對比黑警 成日眼超超 又推人 又記你老母

咩係民意 呢啲咪叫民意

完全同意

有勇武前線果陣就係會保障市民安全 ;
有黑警果陣就係會嚴重危害到市民安全

切勿對黑警嘅說話太上心

機場機場

依兩條片 一定要推

果班屌人用汽油彈既潔癖撚同民意撚

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

清高撚好煩
唔割蓆還唔割蓆
你呢啲係煩膠豬隊友係事實

有人支持係好事
但呢啲英雄感係唔會消失
最怕變質 愈演愈烈
對準政權 唔好將仇恨太集中放喺黑社會度蒙蔽雙眼

Btw 冇分和勇 加油

真·民意

我覺得區區都要咁做

感動到杙喊

睇到眼濕濕
全力支持勇武手足

感動到想喊

最驚睇完之頭上晒頭 希望可以keep住冷靜行事

記者請重拾利君雅氣勢插追問10項注意 825警察用槍指你哋

唔覺，依家依啲支持係好重要

凱旋回歸

睇到好感動，終於明白其他國家感謝自己軍隊服務嘅感受

五大訴求缺一不可

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

香港凱旋門

好感動。
街坊叫義士快啲走，
呢到佢哋頂。

Reddit剩係放左入/r/Hong Kong
放d上 worldnews果d推爆佢
呢段片重要過開槍

喺人面前仆街咪歡迎囉。

失你老母民意，對方用真槍喇，仲因爲打爆玻璃割蓆

醒下啦

歡迎你仆街。

好想出去拍掌

其實有時發夢完係附近未換裝
見到唔同街坊（唔係黑色衫）
驚佢地係唔同立場而唔敢埋去附近

冇人整嘅話我依家整

Pish

幫手洗

呢段可以send埋俾cnn

係 你講起 依個感覺成世人都未感受過

我都係，會唔係好想睇，但諗起自己唔敢落場就覺得點都要繼續支持去關注
一開始都會覺得佢地應該點點點，但之後就覺得可能自己係現場都會同佢地一樣，就冇再諗呢個問題

原來係咁，真係一言驚醒夢中人

加埋d 音樂，睇撚到我係餐廳度喊左出黎

辛苦絲打

紅隧姐姐都無割啦無人可以割

呢個真 我老母有情緒病 呢排佢睇到抑鬱症發作

十八區都要咁

求片+1

唔比正評唔得, 真係錫都唔割

沉默嘅大多數

好想移民沙田

等CNN出街 到時係人都知 警犬只係過街老鼠

之前係西環 都有班勇武行出黎
係好型 好多示威者都拍手
今次輪到街坊
好震撼

點會傷士氣 佢地會話係對家比錢請人做

總之佢地係打狗 冷靜定沖動都支持

勇士表現十分滿意

勇武萬歲

係呀
由6月講到而家
有好多野根本無得唔做
唔可以下下等民意跟上
民意會keep住變同無得準確掌握
咁樣只會限死自己同慢
寧願大膽去試左先
當然出得去都要對市民好聲好氣d
我地係無得退讓
但都希望佢地諒解

貼上reddit未?

想像一下如果整條咁嘅片喺民間記者會到播

尋日晚荃灣霸氣男怒屌popo大家都應該不停播

呢條片完全打擊對方士氣

未夠多，好多藍絲page都唔會出呢條片

睇到好感動
希望會有真凱旋歸來嘅一日

只post左係r/hongkong 推唔上去

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力
喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
個百防暴準備拘散記者 保護開槍防暴離開
記者請日日問

【企出嚟】你哋一小步，香港一大步

Popo先係過街老鼠

加埋BGM 好正
好感動

好感動，好催淚

型撚到
好感動令我諗起當年盟軍解放巴黎
法國民眾夾道歡送美軍入城

On9 仔，有樣睇

搵緊原拍者要post上cnn

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，群眾鬥群眾，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，有時又話同你對話實際上要你答應某大前提嘅條件，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，普羅大眾應該要明白呢一點，無論如何都唔可以比三毛成功分化

一個社會運動總會有犯錯嘅時候，可貴之處係反省，吸取教訓，下一次可以做得更好，向運動嘅成功邁進一步，而唔係中咗共匪嘅分化計，變成互相指罵，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，和理非同埋勇武必須同心合作，互相掩護

請廣傳

#五大訴求缺一不可
#永不割蓆，永不分化，保持改進
#Follow 大波臭閪 = 曱甴
#Follow 立場姐姐 & 攬炒巴 = 君子

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

勇武會戰勝歸來

我好相信就算你係藍絲，只要你就咁經過唔挑釁，係唔會有人打你，你估班手足好得閒

721
811

整好咗 但係唔識upload片

壹貳叁肆伍陸毛

求救呀 點up片

不割

沙田柚

好感動，多謝大家

其實今日黑警記者會，記者可唔可以幫手問吓

點睇d街坊拍哂手迎接你地所謂嘅“暴徒”返嚟
而相反巴士上面嘅普通市民見到警察就咁驚咁恐懼
究竟邊一邊先係暴徒？

有片啦！大家幫推！

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

唔好意思遲咗覆 多謝絲打

Push 香港人加油

唔緊 啱啱醒起自己有個舊google ac

推絲打

我覺得可以張 進擊之巨人
第二個OP 自由之翼 頭30秒套入條片到

香港人無退路。
多謝各位手足。

好型!!.點解d 人知佢地返緊黎沙田

心疼抗爭的年輕人

撐！

有心!
P牌無力一推

push！

見倒個名video名笑左，跟住睇完條video喊左

唔豁 核爆都唔割

好擔心紅隧姐姐

尋晚好似見到有屌狗加新城市剪埋，不過無save低

街坊送抗爭者入美孚地鐵，仲好緊張地叫他們快d走，差人嚟緊。發生了太多事，已忘記了邊日

好似Star War rebellion

好似拿破崙行過凱旋門咁

係咪得我一個睇完會想喊 ??

9月1機場

大家高興歡呼之餘
唔好唔記得我哋仲有 7xx-800 被捕人士
大家都一定要繼續為佢哋打氣及盡量協助他們
加油

上面啱啱剪咗條

有冇片，想睇下佢點講

POPO 每逢在社區現身都是被人吊到反皮

縮番晒入去老母個閪度

有狗啊！！！！

笑到仆街
8月26日
仲係講緊民意
真係抵你班民智未開既支港奴隸收皮

以後全部都要英雄式鼓勵

我朋友開髮型屋
由六九開始八吓啲客係藍定黃
結論係大約8成人都係黃色

如果識屋村髮型屋應該掉轉
BTW, 沙田友is the goodest!!!
民意撚收皮!!

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

咁唔知
佢髮型屋喺北角

靠大家幫手

人哋唔同我哋割都偷笑啦

每次都睇到我 熱淚盈眶 ！！
香港人 會永遠記住 勇武為香港嘅付出！！！

幫你推

識剪片，要幫手可以message 我

upp

其實吊狗仲有好多區
Tko 深水埗 麗晶都很精采

之前沙田屌狗班街坊

型

剪咗啦
大家想要嘅文意喺度

宿舍播

黑警：洗乜你支持？ 我月月穩袋幾萬夠做啦，OT仲好，十皮一個月

有原片

Salute to our heroes

未贏架

你唔好屌人冷氣軍師
唔同崗位既手足一直幫手做文宣將D核彈放出去, 教左幾個月和勇不割, 做左好多工作架
如果唔係大家一齊幫勇武做好形象工程,未必會有呢個場面

佢地鬧勇武送頭, 都係心痛佢地比人拉左
如果拉左無後果, 佢地點會屌?

哈 下話
咁多失敗論你一笑置之

你咁大膽代表緊代表？因住呀

關公奧義：「解決核彈的方法，就是製造更多核彈」

無人care你個核彈

香港調查兵團凱旋回城
尋晚睇到都已經覺勁似進擊的巨人
喊左

淨係你屌冷氣軍師已經係一條分化撚啦

有時間起我底不如睇埋入面D字啦
成日笑毅進仔唔識字, 你應該識字呀?

全部都係咁岩係新城市既市民
唔係特登去接佢地
所以先咁震撼

哦原來踩親冷氣狗仔條尾

民意咁旺盛不甘寂寞呀你？
仲咩要起你底？
憑咩你可以先過班畜牲被起底？
你一唔係警犬二唔係三毛
散仔想要求最高規格火力慳啲啦你

形象工程？哦你指上黎指點江山但又毫無建樹，海報冇整過張，片又冇拍過，路線冇plan過，打一堆字公審前線嗰堆冷氣狗？同文宣同一班人？咁叫不同崗位？笑死人咩

你個冷氣較細少少啦凍撚懵左啦你

貼上Twitter

見到有手足90度鞠躬
若果有暴徒 會像這般嗎
其實應該掉返轉市民向佢地鞠躬

Push
覺得應該有用

g持
#Chinazi

支那狗激到責責跳

唔該哂

最後覆你一次

無 岩岩都仲有繼續傾
Never give up!

咁你快少少教班手足點樣又抗爭又同到所有手足保持聯繫，而又接收並傳達到第一線資訊啦

我見過嘅批鬥狗就好多都同你一樣
小氣，冇胸襟好勝又要面兼冇乜文化

要中過tg捱過警棍先可以出聲嘅
咁就好
彈匣我一條友都踢走過幾粒

定係要比較下交幾多稅？

如果剩低嘅係你咁嘅同路人
咁就太悲哀
證明有良知嘅都已經拉哂
你都冇得free ride左場抗爭
我就冇乜所謂嘅

睇下有冇機會第時同一個倉囉
一定打撚死你呢啲打把仔

貼下popo文宣街招
上Twitter 做下海外文宣 文字同圖直播
同海外人傾下計

好多野可以做到
就算遊行我都會繼續做 留係屋企就更方便！
快啲申請個twitter幫手

俾啲治癒系圖佢睇

拍手👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻
各位小心

睇到想喊

除左黑警開槍文宣, 仲有解釋麻雀館既行動

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

pish